申請個遊行譴責藍衫譴責張建宗

白衫批又死唔批又死
又可分下埋政府同警隊

當然五大訴求缺ㄧ不可

我要罷工